今日同事請我去天一食韓嘢

唔好食嘅
冇圖

哦